認真討論 究竟特區政府想點呢?

而家起碼4-500萬人反緊你 計埋D細路哥大個
政府完全硬過條鐵 專逆市民意做到最盡
好似城巴司機單野 引起市民關注唔係低調放人熄火 而家加多條藏有攻擊性武器罪 明知人地開緊工唔係你口中既暴徙都唔放過

呢個政府打算點樣管治落去

佢地理撚得你 反正大家都準時交稅

人善被人欺

純高壓冇懷柔

依家特區政府已經冇話事權啦

糧照出 市照開 樓照炒
理撚得你

個政府宜家只係中共既棋
完全無任何自主性

中共宜家又玩戰狼模式
對內對外都好強硬

唯有睇美國大選個結果
就會知黎緊點發展

中間代理人為左維穩費 向上報一定係話香港越亂越好.
一層隔一層鬥吹

中共剩係識得一種統治方式
管唔掂咪將香港新疆化

焦土到冧檔

因為知道新疆模式係掂

睇下 樣樣野都對住民意黎搞

民意食得麼又冇槍又唔會罷工
點讓步都會反咁咪全面打壓囉

777證明自己好打得

連罷工都唔敢
得個嬲字
明明港共最驚你罷工

講真我又唔信真係呃到

佢只係驚港交所罷工，其他罷有咩所謂，又影響唔佢

佢哋同支那狗交代啫

邊有咁多人反

太陽照常升起，一樣咁管

傳火棒

唔係呃
係直接搞到越亂越好
唔係洗咩咁多次火水救火

國安公署既編制咁大. 唔拉多D人 整到香港亂D 好難達到KPI保留穩資源

政府擺設咋，全部部門都要睇皇軍頭，皇軍要咩有咩，做乜都唔洗負責。而皇軍入面，大粒嘅睇返毅進頭
毅進做乜都好，大粒就要幫手執屎，即係而家係毅進治國

佢哋一定要越整越亂，咁先可以團結中國嗰啲民族主義